# Сервис пользователей и соревнований

**Сервис пользователей и соревнований** - это основной сервис приложения, который
реализует Telegram-бот, позволяющий создавать соревнования по задачам Codewars.

Под *"остальной информацией, необходимой для реализоции сервиса"* понимаются
всевозможные поля и отношения для составления базы данных.
